[曼德拉效應]有無人記得以前有個討論區好似LIHKG?

我明明記得好耐之前好似有個討論區好似LIHKG咁，有創意台有吹水台。

但係我問曬啲frd，無人知我講緊咩

有無巴打記得

以我既記憶：
1. 個論壇好似叫唔知咩登
2. 個運作模式好似抄LIHKG咁

但係我問左好多人都話根本無呢個論壇

有
我仲記得個討論區個ceo好似姓淋
但係上網搵同問朋友 都只係搵到一個比幾千人屌過既臭雞生既姓林既弱智仔